4月昇龍道12日11夜

一班fd去，會渣車，求意見
會睇高山祭同古川祭
但只會去夜晚，下午巡遊就唔睇

上高地好似4月15開山，但設施未開
只想睇風景，係唔係可以就咁入?

11/4
名古屋站附近Hea(住名古屋）

12/4
熱田神宮->名古屋城->大須觀音寺->Oasis 21 + 名古屋電視塔(住名古屋）

13/4
取車->郡上八幡->宗祇水(住高山)

14/4
高山陣屋->高山城下町掃街->高山夜祭(住高山）

15/4
白川鄉->加賀溫泉(住加賀）

16/4
金澤市->兼六園->江町市場(住金澤）

17/4
新湊市場->立山黑部(住魚津市)

18/4
上高地->下呂溫泉(住下呂）

19/4
宮川朝市->飛驒古川->高山古街->古川夜祭(住飛驒）

20/4
犬山城->犬山城下町掃街->金華山登山纜車->岐阜城夜景(住名古屋）

21/4
伊勢神宮->長島遊樂場->名花之里燈飾(住長島)

22/4
長島Outlet->返香港

高山祭日祭都好精彩，我覺得日祭同夜祭係各有特色，可以既話最好去晒。

P.S. 早幾年前去過四月高山祭

立山黑部平時一日都未必行得完，仲要迫爆既開山頭幾日，仲要金澤出發，仲要朝早上高岡先，我諗唔好話黑部，室堂你去到影完塊牌就可以原路調頭走
最好定埋plan b，因為4月立山天氣都係唔穩定，室堂一落雨就會收皮，洗成萬yen淨係巴士上去打個卡就無謂。

唔玩魚津住魚津，位置上唔多夾，正路應該番富山住。

上高地「預定」係4月20日開，你plan 4月18日去同賭大細無咩分別，佢唔開，無巴士，你開車去到平湯就要停，唔通行過去？
再者又係時間，魚津兩個鐘先去到平湯，巴士入去出黎又一個鐘，平湯去下呂又個半鐘，上高地你應該又係行一陣就要調頭走

減一半行程差唔多，冇交通問題都勁趕，成個行程有大半時間都係係車。

立山黑部改住立山
見airbnb有得book
車程幾個字到立山黑部

上高地諗住放棄
浸多日溫泉仲好

都想睇埋日祭
群上八番個日cancel
去左白川鄉先